<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- База данных сайта -->
<Site>
    
    <Mainpage>
    </Mainpage>
    
    <WeaponMainPage>
        
        <SworsdMainPage>
            
            <PicturesList>
                <Picture1 path = "" border = ""></Picture1>
                <Picture2 path = "" border = ""></Picture2>
            </PicturesList>
            
            <text>
            </text>
            
            <Longsword>
                <Picture1 path = "" border = ""></Picture1>
                <Picture2 path = "" border = ""></Picture2>
                <text></text>
            </Longsword>
            
            <Greatsword>
                <Pictures>
                    <Picture1 path = "" border = ""></Picture1>
                    <Picture2 path = "" border = ""></Picture2>
                </Pictures>
            
                <text>
                </text>
            </Greatsword>
            
        </SworsdMainPage>
        
        <AxesMainPage>
        </AxesMainPage>
        
        <WoodenMainPage>
        </WoodenMainPage>
        
        <UniqueMainPage>
        </UniqueMainPage>
        
    </WeaponMainPage>
    
    <ArmorMainPage>
        
        <EarlyChivarly>
        </EarlyChivarly>
        
        <MiddleChivarly>
        </MiddleChivarly>
        
        <LateChivarly>
        </LateChivarly>
        
    </ArmorMainPage>
    
    <Contact>
    </Contact>
    
    <About>
        <text>Приветствую вас, гордые рыцари, простолюдины и просто проходящие мимо люди и нелюди! Вы попали на сайт, где можно узнать об многих видах оружия, и про доспехи тоже. Здесь вы найдёте(или нет) необходимую для вас информацию об занимательных вещах средних веков из самых свежих на то время свитков. Мечи, топоры, булавы, копья - всё это может вызывать как восхищение, так и страх, так и непонимание того, накой вы здесь. Но мы же с вами люди опытные, просто так в бадью с лошадиным навозом не лезем. Перед этим мы его нюхаем, а потом ныряем с головой.</text>
        <text>Про доспехи мы(я) тоже не забыли. Их, конечно, хватает, но наша команда в лице одного опытного, немножео уставшего и  немножко полысевшего от стресса человека решила грамотно распределить всевозможные виды боевых одеяний на три группы. Вы можете сказать, что периодизация должна быть точнее, ведь раннее средневековье звучит как-то расплывчато, можно было бы распределить по странам, по более точным временным промежуткам, ведь мы же люди придирчивые и любим порядок. Но на этом сайте всё как в средневековье: хаотично, непонятно, но очень интересно, и, возможно, немного набожно. Не волнуйтесь, нужный доспех вы найдёте, если он будет присутствовать на сайте. Хотя одному из своих оруженосцев я недроверяю: в прошлый раз наши гордые писари недосчитали одного бацинета...</text>
        <text>А теперь прогуливайтесь по закоулкам сие сайта и не мешайте нашим упорным трудягам и работягам доделать это чудо до конца.Заодно я подниму им настроение тем, что они это делают во славу нашего Бога! А потом золотым крестом по лбу дам, я же добрый.</text>
    </About>
    
    <Footer>
        <text>
        </text>
    </Footer>
    
</Site>